有無人知點解有呢個牌係度

屯門哥爾夫球場隔離有條上山路_散石灣北路
上山前會有條隧道

[img]
2018/05/31/010116_7c49b86ed26f84d76513898710402cd8.png[/img]

寫撚住靈車專用
好撚驚

有墳場囉屌

但係我搵過最近只有屯門漁業總會青山灣漁民墳場。
散石灣有墳場

我自膠